有冇人好鍾意食水餃 餃子 雲吞 鍋貼

水餃真係好正
超市買果啲急凍返屋企自己淥熟又好，
出街餐廳食又好。。。

我嘅夢想係開間餐廳有齊所有地方特色嘅餃，鍋貼，雲吞

俾客自選配料，我地即整

得閒搞下自製工作坊同啲細路整下餃

八方雲集

鐘意 仲有小籠包生煎包

樓主開左我會日日黎食

餃子

我男朋友囉

祥興記

洛深水埗 食圓方

鍋貼
其他

成班北方人
廣東人淨係食雲吞

韭菜餃一定要係蒸

特惠牌27$ 40幾粒

好鐘意食韮菜餃

一嘔落去啲汁喺個口爆晒出嚟
好撚正

超市急凍果d垃圾黎

搭單問點解君戶（或者同讀音）點解周圍都有？
啲招牌，賣嘅嘢都係差唔多

次次朝早經過荃灣
都會趁冇咩人去餃子屋啪返八隻
又大隻又飽肚又好食
但一到中午就多人到仆街

餃類都好撚正 餐餐食一包都可以
去上海、南京、台灣簡直係天堂

好正 食極都唔厭

之前消夜食左三十幾粒餃子 蒸完一碟食完岩岩好食另一碟

好正好正
厚皮個種雲吞好撚中意食，去唔知邊間米線就會有得嗌。大大舊厚皮又多料、甜甜地咁又好香麻油味

美味餃子店
附近都有幾間好野

香港貴到死，係台灣先會瘋狂食

屋企附近得八方雲集，不過已經覺得唔錯，以前成日去土瓜灣有間細鋪仔食，依家好似執撚左嚕

阿媽包嘅最正

咩種類雲吞水餃我都好鍾意食 食極都唔厭
慧安園餃子

ching sick ball
不過有時佢趕住出塊皮唔太熟

我通常都係食佢嘅蒸餃 未試過食過唔熟嘅 不過真係要比煎餃等耐啲 order完佢先即蒸

小籠包係最愛

之前真係好撚平
而家唔係話貴
但貴過之前
不過見兩個老人家係咁包都好辛苦下

有咩急凍水餃好食

元朗廣場附近有間好好食
超抵食又好味,唔記得咩名, 經常性都好多人

老人家果檔中學成日食
幾平 又好食

煎好似有兩檔
右邊行入去都有間

老母包嘅>>日本煎餃>>>鍋貼>>>>>>>>>>>>>中國餃子

凌晨兩點咁多人推post
鍋貼>>>>>>>>>>餃子>水餃>雲吞

雲吞
鍋貼 餃子 水餃 蒸餃 紅油

有蝦水餃

樓主講得出要做得到
唔好好似毛記燒賣咁突然潛水

去宇都宮食煎餃試過返唔到轉頭

都係睇價錢做人
同埋產地
唔好買中國製造 好垃圾
要就買標榜香港製造果啲

呀媽包嘅最好食
心思加靚料

加埋蝦餃得唔得？

咪撚食魚生
廣東人淨係食蒸魚

咪撚食咖喱
廣東人淨係食豉汁

咪撚食意粉
廣東人淨係食鹼水麵

咪撚食泰國米
廣東人淨係食廣東香米

咪撚食牛扒
廣東人淨係食牛片

咪撚食薯條薯片薯蓉
廣東人淨係食炒薯仔

最鍾意食啊媽包既餃子
會包定一大堆放入雪櫃
想食嗰陣時就會攞出嚟煮

我老母好鐘意餃子
佢拎啲瘦肉去包餃子
然後話唔好食

好鍾意蒸餃點豉油或喼汁

日本個D煎餃

韮菜鍋貼

勁鐘意食，小籠包我唔鍾意皮薄，太薄冇左質感，全部肉味，同埋鍾意點浙醋。
雲吞鍾意食冇蝦，一小口七瘦三肥，裙邊要散開，食嗰時帶到D湯

八方雲集好食

點喼汁/醋好正

紅油抄手

之前去四川，12蚊人仔有一碟

咁大碟

唔知點解深夜餓嗰陣成日會想食水餃

煎餃加啲甜辣醬
好撚正

阿信屋個隻水餃先正 有灣仔碼頭嘅水準

鍋貼

梁記？

餃子控
自己包最岩心水
上網或者fb睇住食譜或者片嚟包
包得核突都冇所謂

灣仔碼頭好多味精

呢排日日食雲吞麵
好想食水餃 好想叫呀媽包比我食

係啦係啦

試過分幾次煲晒成包48隻餃
撈少少豉油麻油食
正撚到

青島牌隻餃子 我用黎蒸
一次食一包

呢間野終極大伏 試過一次
難食到

鍋貼好易篤損個咀

宇都宮餃子

仲好鍾意小籠包
小四果年返大陸玩 見到1蚊隻忍唔住食左40隻

附近邊間？

佐敦芳姐水餃 好撚正

宇都宮撚表示餃子一定中國東北餃世界第一

垃圾

自己包

利申:半個上海仔，剩係識包白菜豬肉雲吞

有得睇冇得食

荃灣峰味餃子

留名食餃

留名

呀媽包左一堆係屋企
肚餓就咁拎黎食又健康又飽肚
世上只有媽媽好

我
最鍾意食蒸餃
一食食好多

第一次聽話佢大伏難食

阿純唔錯
媽咪個湯底好，不過只有王牙白好食

長沙灣青山道嗰間
冇錯？ 食過一次 係大舊 但湯同餃淡而無味
咁就收我36

個湯淡？
第一次聽人咁講
美味餃子啲餃一般不過個湯幾正

大角嘴上海包餃店

唔鍾意食韭菜餃

白菜就

大埔果間三哥餃子先正

係咪真係有人專登走去宇都宮食餃子架
好少聽人講去日本去宇都宮

宇都宮本身無人識
因為餃子（女優）而出名
的確係好多日本人/台灣人專登入宇都宮食餃子
我第一次食完既反應係屌 名大過實
香港餃好食好多
餃子個餡一定要有肉汁 日本唔覺有

我都剩係識宇都宮對導彈
聽你咁講 都係唔去食宇都宮餃子Lu

緊係老鼠肉喇on9仔 蝗國都無豬肉既

鍋貼同餃子有乜分別

呢兩日買咗餃子皮包咗4,50隻
未係好掌握到較味同配搭餡料
不過試到蕃茄芝士碎肉唔錯

我又係全餃撚，大部份包括廣東雲吞及上海小龍飽，煎貼等等都好喜歡。

有時會痴撚線到再輕輕炸一炸佢再食，係好撚肥但深夜消夜好享受。

而家係上海本地都難揾到好食o既小龍飽

我，所有用塊粉皮包住肉的型態的都中意食

諗起都想食

灣仔碼頭世界第一

好撚難食

民豐

雲吞最好食
餃子要睇包咩料同塊皮幾厚

超級鐘意
以前好抗拒醋味，不過點荔枝醋汁真心好味

啲皮做得咁靚
定係唔係自己發 係喺出邊買既

現盛薄雲吞皮

我唔識搓皮

西洋菜萬歲

好多同好

鍋貼一定係北角麥記！

有

紅油抄手 有冇同好

水餃 雲吞 餃子 鍋貼 小籠包 蝦餃

lm

勁鍾意食老母包嘅水餃
多菜少肉
食幾多隻都唔會滯

簡單豆苗 + 豬肉 + 蝦已經好正

我會上網學唔同餡點搭
次次都包唔同餡

勁鍾意食呢類
不過最好皮餡比例適中，唔好勁少皮勁多餡
唔係北方人但會得閒嘅自己搓餃子皮黎包
同埋有一次喺上海食小雲吞，啲餡得一粒仔，但一碗有好多粒，包到魚尾咁，啲皮勁滑，唔知喺香港邊度有得食

咁我食法國麵包就變左法國人

留名你開
極愛湯餃的人
講起即包，有間叫皇后餃子既野
外賣生餃佢全部都新鮮即包
勁正

好肥

好多餃子同好

附近試過幾間完全拍馬都追唔上 邊間食得過呀

總之有皮包住既都好鐘意食

我去親都係太子

好味嘅係太子嗰間呀話？
太子嗰間食過好正

餃撚

北佬先鐘意食呢d野

你有無見過佢包餃 間野好污衊⋯睇完唔敢食

今日食左灣仔碼頭粟米豬肉水餃

有冇人淨係鍾意食鳳城水餃同雲吞

好想日日有得食

好撚鹹
食1包渴足幾日

睇完post lunch即刻整番盤餃子

幾年前的地溝油..
佢有份

多多都食得哂

超鐘意食任何餃類！
煎餃炸餃水餃小籠包雲吞乜乜乜全部都鐘意！
仲會喪點醋食

下次去食下太子嗰間先

邊間餃子鋪正 ？？？？？

LM

皇后餃子 大大隻 多料 皮薄 好味

元朗梁記沙葛餃
個個禮拜都去食返碗

巴打幾時開舖，一定幫襯

有呀

Dumpling都鍾意

唔止東亞，全世界嘅都鍾意

有冇邊隻急凍餃子 煎餃推介

我公司賣d煎餃都唔錯

不過我好少買

韮菜餃
反而白菜豬肉餃真係好難食

食開屎

每次食水餃都會叫啊媽買材料一齊包
自己切碎d肉同菜
我次次都包得好核突 唔散就當成功

試過咁多都係得灣仔碼頭夠好，皮厚薄適中，餡夠足夠入味，仲有少量湯汁

轉左大陸做之後難食好多

幾多年前開始轉大陸整?

如果係好耐之前，咁我已唔記得左香港整係咩味

我心水始終係CP粟米蒸餃 勁大包果隻
放湯清蒸同煎都好好味 皮唔會太薄 又夠餡味道又唔差

味之素煎餃好食
但係拎去煎會勁淋軟瀨瀨咁同好油
反而就咁清蒸/ 放湯幾好食

有 去酒樓餐廳見到有唔洗講叫咗先算

講起就想食

老母包既粟米餃

以前有一排好鐘意食超市賣CP果隻雞肉餃

聽聞食胎盤餃子好補

薄皮餃先最正
最鐘意韮菜餃

你地玩晒啦 個個都阿媽包

好正
最鐘意買d 生餃自己恰熟一啖一隻

鍾意食，不過好肥

一定要落勁多醋 咁食先最正

支持

[img]
我會自己係街市買料自己切菜自己準備自己包比自己食

長沙灣 有冇食過甜記餃子

之前去波蘭，搵野食時得知佢地都鍾意食水餃，專登去搵水餃店試

款式都正常，雞肉牛肉蘑菇芝士果啲。都好好食。

但佢地甜品都有水餃

屌你藍莓水餃係咩玩法
屌你果仁水餃係咩玩法
上面白色果啲係乳酪，仲會有啲白糖係上面

係幾特別，但我唔會再叫